#
 
ประธาน
ประกาศ
ก้อง
หยาบคาย
แค่
ไหน
ควร
ยืน
Twitter
 
Twitter
 
#
งาน
ประชุม
นาย
ประธาน
ความคิดเห็น
ประเด็น
โดยเฉพาะ
ประเด็น
การเมือง
กระแส
เกลียดชัง
ผู้อพยพ
ไม่ว่า
คุณ
ชอบ
ความคิดเห็น
หยาบคาย
รุนแรง
ควร
ยืน
บรรยากาศ
หาเสียง
เลือกตั้ง
หยั่งเสียง
นโยบาย
ต่อต้าน
ผู้
ลี้ภัย
ผู้สมัคร
เลือกตั้ง
ฝ่าย
ก็ได้
พูด
ทั่ว
สหรัฐ
กระแส
ต้าน
กระแส
หนุน
พื้นที่
ใน
ช่องทาง
ประเด็น
ทางการ
เมือง
เกลียดชัง
เหล่า
ผู้ใช้
ตลอดเวลา
เพิ่มเติม
สนใจ
วา
ท
กรรม
สิ่ง
สำคัญ
ระบอบประชาธิปไตย
แทน
รถถัง
กองกำลัง
บน
ถนน
บรรยากาศ
ทำ
ให้การ
ถกเถียง
มัน
เกิด
ประธาน
ภาพ
ทวิตเตอร์
ที่มา
Bloomberg
 
technology
 
conference
 
Omid
 
Kordestani
 
Twitter
 
Twitter
 
Twitter
 
Donald
 
Trump
 
Republican
 
Twitter
 
Hate
 
Speech
 
Kordestani
 
Omid
 
Kordestani
 
Twitter
 
omidkordestani
 
Techcrunch
 

